【緊急】點拆解建制種票/ 一人多票問題？

2011年香港區議會選舉種票風波是指2011年香港區議會選舉結束後，有傳媒及政黨人合作揭發多宗涉嫌「種票」個案，揭露現行選民登記制度只方便選民登記，不防範虛報住址的漏洞。廉政公署調查後並成功檢控45人，唯事件起源「1屋7姓13票」的8名疑犯獲釋。

快d 講野呀屌

組團 去多老人家地區既投票站
關心下比人推住輪椅去既老人家？

呢個唔叫種票...但都要理

而家講緊種票
唔係蛇齋餅粽，掌心雷

Sorry
種票應該得政府/郵局有機會知道？

根據經驗，有d 選民住在po box

即係一條友登記50個名唔同地址
投50票?
唔係好明1屋13票有咩問題

其實好簡單
每個選民寄一封野
當日投票要拎落去投
已經解決到班撚樣唔係住個度又有得登記既問題
再唔係要住址證明又得
拎4000蚊開頭都要啦

選管會肯做先算

政府黎架喎
點可以唔肯做

所以話雙真普通
取消功能組別係大前題

你up 乜野？ 我講緊政府（選管會）唔會肯用呢招填補漏洞

選管會係咪凌駕於香港政府?
立法會又冇權力要求更改制度?

唔係
有

唔明你上面想講乜

其實每人夾到自己父母個票，
已經天下太平

如果改變唔到佢投票取向，可以邀請佢地去短途旅行

逐個去1823舉報等選管會查

p

how

..